新聞無報 葵涌石籬石俊樓有人被自殺！

利申借ac

PS 林紹輝係石籬北民主派議員

唔好再憤怒啦 要用行動代替憤怒
話比港共聽我地絕不屈服

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

推

push

聽日有行動幫手推呀！！

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

曱近平

岩岩經過個頭 完全聽唔到聲

三個鐘之前啦

Tui

醒未啊！

香港豬

D人未到自己死都不怕

呢個星期多死亡案，但個個都唔關注下

幫手推多幾下

一日四單

cls 又有

一日 少四個香港人 多百五大陸狗
唔係種族大清洗係咩？